天文台改發紅色暴雨警告（30/5/2020 09:00）

又唔係黑色